{"act_id":"50","act_libelle":"Construction maison","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"prix- entreprise construction- constructeurs- construction-immobilier-pavillon","act_title":"Construction Maison","act_sentence":"Faire construire sa maison reste l'objectif immobilier n°1 des Français. Maison, villa ou pavillon clé en main, bâti par une entreprise de construction ou un entrepreneur immobilier, la construction d'une maison est souvent le choix de toute une vie. Se renseigner auprès des bons professionnels est donc essentiel pour la mise en œuvre de votre projet de construction.<br>","act_tag_cloud":"<br>","act_groups":{"34":{"grp_id":"34","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"625":{"crt_id":"625","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Maison livrée clé en main","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__turnkey"},{"valeur":"4","libelle":"Maison livrée hors eau hors air","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__construction_only_shell"},{"valeur":"5","libelle":"Gros oeuvre uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__foundations_only"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"service_required_monovalue__turnkey"},{"id":"4","answer_key":"service_required_monovalue__construction_only_shell"},{"id":"5","answer_key":"service_required_monovalue__foundations_only"},{"id":"6","answer_key":"service_required_monovalue__other"},{"id":"3","answer_key":"service_required_monovalue__turnkey"},{"id":"4","answer_key":"service_required_monovalue__construction_only_shell"},{"id":"5","answer_key":"service_required_monovalue__foundations_only"},{"id":"6","answer_key":"service_required_monovalue__other"}]},"33":{"crt_id":"33","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de maison","crt_affichage":"Type de maison","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"9","libelle":"Maison de plain-pied (pas d'étage)","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__one_storey_house"},{"valeur":"10","libelle":"Maison avec étage(s)","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__multi_storey_house"},{"valeur":"11","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__undefined"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"9","answer_key":"property_type_monovalue__one_storey_house"},{"id":"10","answer_key":"property_type_monovalue__multi_storey_house"},{"id":"11","answer_key":"property_type_monovalue__undefined"},{"id":"9","answer_key":"property_type_monovalue__one_storey_house"},{"id":"10","answer_key":"property_type_monovalue__multi_storey_house"},{"id":"11","answer_key":"property_type_monovalue__undefined"}]},"34":{"crt_id":"34","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Type de construction","crt_question":"Type de construction","crt_affichage":"Type de construction","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Traditionnelle (parpaing)","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"valeur":"1","libelle":"En brique","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"valeur":"3","libelle":"Ossature bois","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"valeur":"7","libelle":"Monomur","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__brick_monowall"},{"valeur":"6","libelle":"Bioclimatique","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__bioclimatic"},{"valeur":"8","libelle":"Ecologique","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__environnement_friendly"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"building_structure_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"id":"1","answer_key":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"id":"3","answer_key":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"id":"4","answer_key":"building_structure_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"building_structure_type_monovalue__other"},{"id":"6","answer_key":"building_structure_type_monovalue__bioclimatic"},{"id":"7","answer_key":"building_structure_type_monovalue__brick_monowall"},{"id":"8","answer_key":"building_structure_type_monovalue__environnement_friendly"},{"id":"0","answer_key":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"id":"1","answer_key":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"id":"3","answer_key":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"id":"4","answer_key":"building_structure_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"building_structure_type_monovalue__other"},{"id":"6","answer_key":"building_structure_type_monovalue__bioclimatic"},{"id":"7","answer_key":"building_structure_type_monovalue__brick_monowall"},{"id":"8","answer_key":"building_structure_type_monovalue__environnement_friendly"}]},"1498":{"crt_id":"1498","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Style de construction","crt_question":"Style de construction","crt_affichage":"Style de construction","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Traditionnelle","affiche":"1","sca_id":"building_style_monovalue__traditionnal"},{"valeur":"1","libelle":"Contemporain","affiche":"1","sca_id":"building_style_monovalue__contemporary"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"building_style_monovalue__dont_know"},{"valeur":"3","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"building_style_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"building_style_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"building_style_monovalue__traditionnal"},{"id":"1","answer_key":"building_style_monovalue__contemporary"},{"id":"2","answer_key":"building_style_monovalue__dont_know"},{"id":"3","answer_key":"building_style_monovalue__other"},{"id":"0","answer_key":"building_style_monovalue__traditionnal"},{"id":"1","answer_key":"building_style_monovalue__contemporary"},{"id":"2","answer_key":"building_style_monovalue__dont_know"},{"id":"3","answer_key":"building_style_monovalue__other"}]},"35":{"crt_id":"35","crt_type":"select","crt_rang":"4","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces","crt_affichage":"Nombre de pièces","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"NULL","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"},{"valeur":"6","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__undefined"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"4","crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"},{"id":"6","answer_key":"nb_room_monovalue__undefined"},{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"},{"id":"6","answer_key":"nb_room_monovalue__undefined"}]},"37":{"crt_id":"37","crt_type":"text","crt_rang":"5","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface habitable en m²","crt_affichage":"Surface habitable en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"NULL","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"35":{"grp_id":"35","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLÉMENTAIRES","grp_criteres":{"40":{"crt_id":"40","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Terrain","crt_question":"Avez-vous un terrain ?","crt_affichage":"Avez-vous un terrain ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez sa surface","crt_valeurs_by_rang":{"3":{"valeur":"6","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes"},"4":{"valeur":"7","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__no"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"5","crt_notbypassable":[],"question_key":"site_found_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"6","answer_key":"site_found_monovalue__yes"},{"id":"7","answer_key":"site_found_monovalue__no"},{"id":"3","answer_key":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"id":"4","answer_key":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"id":"5","answer_key":"site_found_monovalue__looking_for_site"},{"id":"6","answer_key":"site_found_monovalue__yes"},{"id":"7","answer_key":"site_found_monovalue__no"}]},"1214":{"crt_id":"1214","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_question":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_affichage":"Besoin d'un architecte ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"architect_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"},{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"}]},"41":{"crt_id":"41","crt_type":"select","crt_rang":"6","crt_libelle":"Permis de construire","crt_question":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_affichage":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si vous avez obtenu le permis, indiquez la date d'obtention","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"6","libelle":"Oui, je l'ai obtenu","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"valeur":"7","libelle":"Oui, j'attends la réponse","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"valeur":"8","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":"8","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_building_permit_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"6","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"7","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"8","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"},{"id":"6","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"7","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"8","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"}]},"624":{"crt_id":"624","crt_type":"text","crt_rang":"7","crt_libelle":"Budget","crt_question":"Approximativement, de quel budget disposez-vous ?","crt_affichage":"Budget indiqué","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"budget_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"42":{"crt_id":"42","crt_type":"select","crt_rang":"8","crt_libelle":"Financement des travaux","crt_question":"Financement des travaux","crt_affichage":"Financement des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Comptant","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"valeur":"1","libelle":"Demande de crédit en cours","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Crédit obtenu","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"valeur":"3","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"financing_step_or_no_financing_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"id":"1","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"id":"2","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"id":"3","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__dont_know"},{"id":"0","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__cash"},{"id":"1","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__in_progress"},{"id":"2","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__loan_got"},{"id":"3","answer_key":"financing_step_or_no_financing_monovalue__dont_know"}]},"977":{"crt_id":"977","crt_type":"textarea","crt_rang":"9","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"36":{"grp_id":"36","grp_libelle":"DÉMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"43":{"crt_id":"43","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux commencent ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"9","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"},{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"},{"id":"10","answer_key":"delay_monovalue__undefined"}]}}},"692":{"grp_id":"692","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1672":{"crt_id":"1672","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"0":{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},"1":{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},"6":{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"},{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"2","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_before_purchase"},{"id":"3","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_before_purchase"},{"id":"4","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_loan_request"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}